{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_028998",
        "source": "도서",
        "writer": "김용철",
        "ISBN_ISNN": "978-89-3520-841-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "맛객의 맛있는 인생",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2010-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "투파인드피터 광명철산점"
    },
    "text": "韓国ビルの2階に位置する光明市デジタル路13にあるツーファインドピーター光明鉄山店をご紹介します。 ここはカジュアルダイニングレストランで、様々な洋食料理やワイン、コーヒーを楽しむことができる空間です。 価格もリーズナブルで広々とした快適な空間を提供し、ゆったりとした食事を楽しめます。 ジャズ音楽が流れる雰囲気のある空間で、様々な人と一緒に食事をすることができます。 ブランチ、ランチ、ディナー、デート、合コン、小規模飲み会、家族の集まりなど様々な食事の席におすすめのグルメ店です。 愛する人たちとハッピーアワーを楽しめる空間でもあります。 ここでは、コンベンションワインとナチュラルワインが味わえますが、ワインのテイクアウト時には20%割引価格でご購入いただけます。 また、ビールやコーヒーも豊富に用意されており、計66席を備えています。 団体予約も可能で、ベビーチェアやカトラリーもご提供いたします。 駐車は韓国ビルの地下駐車場をご利用いただけます。店舗の印鑑が押された領収書を提出すれば2時間無料で駐車できます。 予約は5人以上の団体予約をご希望の場合は、ネイバー予約をご利用ください。 位置は鉄山駅1番出口から徒歩4分の距離にあり、光明警察署の隣のソンエ病院道を渡って韓国ビル2階にあります。 メニューにはサラダ、パスタ、リゾット、ステーキ、ピラフなど様々なプレートが用意されており、価格も様々です。 配達と包装も可能であり、常にお客様を心よりお迎えするという意味を込めて「毎日心より共にします」という最後の文句で文を終えます。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ツーファインドピーター光明鉄山店はどこにありますか？",
            "answer": "光明市デジタル路13に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ツーファインドピーター光明鉄山店はどのようなレストランですか？",
            "answer": "カジュアルダイニングレストランで、様々な洋食料理やワイン、コーヒーを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ツーファインドピーター光明鉄山店の特徴は何ですか？",
            "answer": "価格がリーズナブルで広々とした快適な空間を提供しており、ジャズ音楽が流れる雰囲気のある空間です。"
        },
        {
            "question": "ツーファインドピーター光明鉄山店では何を楽しむことができますか？",
            "answer": "様々な洋食料理やワイン、コーヒーを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ツーファインドピーター光明鉄山店はどのような席におすすめですか？",
            "answer": "ブランチ、ランチ、ディナー、デート、合コン、小規模飲み会、家族の集まりなど、様々な食事の席におすすめです。"
        },
        {
            "question": "ツーファインドピーター光明鉄山店での駐車場の利用方法を教えてください。",
            "answer": "韓国ビルの地下駐車場を利用できます。店舗の印鑑が押された領収書を提出すれば2時間無料で駐車できます。"
        },
        {
            "question": "ツーファインドピーター光明鉄山店の予約方法はありますか？",
            "answer": "5人以上の団体予約をご希望の場合は、ネイバー予約をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "ツーファインドピーター光明鉄山店のメニューにはどのような料理がありますか？",
            "answer": "サラダ、パスタ、リゾット、ステーキ、ピラフなど様々なプレートが用意されています。"
        },
        {
            "question": "ツーファインドピーター光明鉄山店の配達や包装は可能ですか？",
            "answer": "はい、配達と包装も可能です。"
        },
        {
            "question": "ツーファインドピーター光明鉄山店では何種類のワインが楽しめますか？",
            "answer": "コンベンションワインとナチュラルワインが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "ツーファインドピーター光明鉄山店でのビールやコーヒーの種類はありますか？",
            "answer": "ビールやコーヒーも豊富に用意されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 499,
        "QA": 528
    }
}